一人一句健將菲名句

遊泳健將巴菲特有一句名言，別人裸泳時我背泳，別人背泳時我裸泳。

用朗頌方法讀效果更佳

屌你好撚玄

背泳套用落股壇即係咩操作？

Buy the dip faggot

咩股壇

Hi

在別人嬉水時游水，在別人換氣時拖低佢。